犯法也要玩遊戲 受遊戲禁令影響 美國遊戲發行平台 急增3000萬中國玩家

因今年 8 月中國政府開始凍結遊戲審批影響，少了新遊戲引進，助長了中國玩家投奔 Steam 平台，9,000 萬月活躍數中有超過 3,000 萬使用者來自中國，較去年 1,500 萬增長了兩倍。

屌你唔好呀，唔想禁開d Game見到堆評論都寫住冇中文差評

中國防火牆又要準備增加成員

中國政府肯定有美國內鬼
每人一蚊，呢到都3000萬

見到啲game比大陸人洗低晒啲分都唔知玩唔玩好
屌你睇評論又個個都係無中文

唔好啊屌
班蝗最鍾意就係評論區洗要中文化
多人 game 又要開外掛
簡直所到之處寸草不生

明明隻Game寫撚到明冇中文，唔鐘意咪唔好玩囉，一係返鄰國d Forum玩老翻啦，又要俾錢又要屌

自己d forum大把大陸人整既中文patch可以用
就自己搞掂啦
評論唔評隻game評無中文唔知做乜

無中文咪咪撚玩屌死蚑那人

要喺steam平台宣揚共產黨啲衰嘢

5美金特價game

有信用卡紀錄
對住一個一個拉

真香

身體最誠實

點解防火牆無BLOCK架

又走資

毒撚：我討厭政治，總之影響唔倒我就ok

又贏